政府欠薪可以點做

九月個全民檢測仲未出錢
法例唔係話完約七日要出糧㗎咩

你係外判工ja

抬頭公務員事務局請㗎

正苦嘅job冇返三個月都唔會出
同埋正苦好似唔受奴工法例保障

咁大鑊就冇錢食飯

屌 手足 我都係 好戇鳩 佢份合約 又無寫幾時出糧 連doctor 都唔知 無消息 好似比人呃左咁

原來係咁㗎

政府真係好仆街囉嗰陣入去做話$300.1個鐘但其實而家都隔咗兩個月仲未出糧 大佬我哋醫護都係搵命博 跟住做晒成個計劃佢先話政府嗰啲工唔受勞工限制變咗其實佢想一直拖糧拖到下年都得

即係其實唔係話等唔等錢食飯但係做咗嗰啲工作就係要出糧囉你唔好等到日後通脹晒先出返俾我

其實做完有幾多錢收

做選舉個班由做完個日起計
三個月後先收到人工
你自己計下啦

中咗“社會主義鐵拳”

差我七皮幾

少少ot錢算吧啦
連登最少十萬一個月

搵勞工處告政府

聽聞公墓園請假做嗰啲都要等到年底先出糧

點解你為國效命要求回報？

再嘈就國安法侍候

去坐幾日攞錢姐 效咩命

聽個公務員frd講返工2/3時間等同hea, 做野嗰1/3時間係兩個人用同一部電腦，一個負責入身分證號碼Mark返attendance, 一個負責派label紙，一個文員仔做既野夾硬要拆做兩人做，仲要每人$3xx/hr，呢班社會垃圾仲對外吹到幾危險幾辛苦，實際就

仲好意思話出糧出得遲？時薪$40俾多你啦呢啲工

我係做檢測
你同番你個垃圾fd講同意佢哋係垃圾

搵奴工處備案囉，唔通報狗咩